再講咩100%和理非 唔帶裝嘅 全部都係鬼

依家仲有得絕對和理非咩？
你和理非就唔搞鳩你？
全民帶裝先可以保護到前線手足
邊個再話唔帶裝 邊個就係鬼

依家有不反嘅集會完左都通處搜
仲叫人絕對和理非？訓撚醒未？

推

警犬上黎帶風向 想人唔帶裝吸神經毒氣？

唔帶裝反而係鬼

就係有鬼上黎帶風向 叫人唔好帶裝

依家絕對和理非唔出tg水炮車？

鬼你老母
帶衣保護自己 天經地義

咁撚叻去現場講啦

各有各道理

但想講一日做唔到全民帶裝/大半帶裝
其實都冇乜用

而個事實煲和理非仲係兩手fingfing出黎
當然有出好過唔出啦

叫吹風話100%和理非個班落現場講囉

無人話過手足係鬼 , 得你件五毛話人係鬼

五年前 928 一班和理非得個爛鬼外科口罩都玩左一晚港島

近近地612，大把人無豬咀，一樣阻止二讀

我覺得呢兩個月太著重滅煙+對峙。係時候要變一變陣

以上純粹個人見解，仍然尊重同支持會帶文具既手足

不過大搜車果陣，要果斷棄文具，為左死物比狗咬，唔值得

唔好意思 叫人唔帶裝嘅一定係鬼
想警犬查車易D拉有裝手足？
想手足吸多D神經毒氣？

所以要全民帶裝
你唔帶 等於唔支持+唔cover帶裝手足

咁講嘅，都可以話帶裝/放火就係唔支持一家大細和理非嘉年華式遊行
自己諗過風險想做乜咪做囉，點解要迫人跟你

依家真係再冇嘉年華式遊行 唔好意思

推
唔帶GEAR 害死手足

和理非遊行一樣會出tg水炮車
不論老幼都應該帶裝保護自己

咁大型嘅遊行好多長者、一家大細抱住個b，記者都最鍾意追小學生做訪問

樓主

我覺得保護自己人人有責 唔好將責任推卸俾勇武手足
保護自己係不分年紀架

成熟d啦

又R爆頭 關鬼唔鬼咩事 帶唔帶裝 點樣保護自己 自己選擇啦 又係度控制人做咩

agger 要拉你 無裝都拉你啦

其實只要個個帶裝，就冇人需要棄裝

保護自己 人人有責
唔好旨意人地幫你頂

認同
你想帶咪帶 做咩話係鬼
而家叫人唔帶裝啲人都唔鬧帶裝啲人啦

同埋聽日避免到開波就避 仲要過埋十一咖 唔好俾人拉哂 啲狗格硬要開波咪走去第二度囉 be water

依家有人帶風吹叫全世界唔好帶
咁樣只會令帶文具嘅手足更易被捕

雖然豬嘴防到tg，不過都唔應該戀戰到出tg個下
陣地對峙而唔主動進攻，只會俾人當靶
就算會進攻，都唔應該正面衝

首先你無可能200萬人都齊裝 你呢個想法太不切實際
而且我諗大家都冇一個想法係要人地幫你頂 大家都係想齊上齊落
除左港豬

其實你決定左帶就要承受帶嘅風險 你又控制唔到其他身邊嘅人帶唔帶

同埋講真 佢而家算出少左好多tg 一黎就出水炮 一係就近身打人拉人 帶防tg嘅裝都未必用得著

其實聽日冇不反 可以預見一黎就會出tg
上次屯門有不反都5分鐘出tg
所以食煙唔係戀唔戀戰嘅問題
而且聽日冇不反 點樣可以和理非
幾萬人一齊行人路遊行？

咁起碼 唔洗帶風向叫人唔好帶掛
聽日冇不反 風險只會比今日更高

聽日冇不反出硬水炮車 仲叫手足唔帶GEAR果D 簡直係推手足落火坑
左膠自己膠唔好阻住地球轉啦

其實未必係左膠 好可能係對家上黎帶風向
所以大家無時無刻要保持獨立思考

或者樓主係咪港島人 無經歷過要帶住裝過海 每次都好撚驚 好難搵路走

好似今日咁瘋狂搜車其實真係冇得避
咁我諗最好嘅應對方法係一齊帶裝 齊上齊落

其實只要個個帶裝，就冇人需要棄裝

唔帶裝嘅人係想留命過十一
覺得既然聽日唔想開波 咁點解要帶裝 出入都好麻煩好驚
就算啲狗真係開我地波咪走過去第二度

作為和理非加偽勇武
我打算聽日口罩加普通衫算
起碼佢圍捕搜袋都咬我唔入

聽日目標係connect全球向國勢擺姿擺
同popo陣地戰又會out哂fo
當然如果有手足要保護自己就帶
但走個陣記得換衫同掉gear

因為驚所以唔帶GEAR 你出黎示威告你暴動TIM呀
唔係住港島都帶GEAR啦 訓撚醒未呀
點樣搵路出面已經講到口水都乾

知唔知佢拉你48 就過唔到十一
同埋都係個賭字 你賭多人帶裝啲定少人帶裝啲

係聽日無必要帶 十一咪帶囉 明未啊？
點樣搵路洗你教？ 而家講緊好難 同埋可以避免到嘅野就避免啦 仲要過十一